[傳聞，求FC] 公務員secret: 汪xx警司 強行要求入境處放發燒人士入境 / 海關船意外 管理層責無旁貸？！

其他花生：